10 月 5 日 全 民 勇 武

唔好再講話民意啦事隔四個月 民意已經歸邊
我地已經比人逼到埋牆 唔係你仲同我講和理非遊行呀嘛？
100 200+1 萬人 政府無聽過民意大家有目共睹 事到如今 我地係比極權統治緊呀 唔全力反抗你覺得我地仲有機會咩？

唔好再發夢個政府會聽你講野啦

10月5日 全民勇武
重組政府 刻不容緩

1/10

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

時間就係金錢，裝修最緊要講效率，知道未？

孫子兵法曰：故智將務食於敵，食敵一鐘，當吾二十鐘

全世界同我聽日幫紅店大裝修

交通問題 極緊要

TUI

Tui